點解許靖韻紅唔起？

我唔係十分留意香港歌手
但無意睇到佢呢個Twins medley唱得幾好

同呢個Lonely Christmas busking

英文歌都掂

佢自己啲歌都幾好聽
大個之後
蝴蝶
紫比藍更冷

雖然佢真係成個黃煦齡x泳兒咁樣

好撚樣衰

腿

我覺得未去到樣衰 係個樣有啲怪咁
歌星唔睇樣架嘛
好似係

個樣中左幅射

中學識佢親阿妹，佢親阿妹話佢整容

個樣咁怪話冇整你都唔信啦
between對腳好掂同唱歌真係好聽

睇過真人，對腳真係好撚正

俾人笑馬面...好慘

好鍾意“下個他”，“Ring Ring”
“仍未心死”，“不如告白”都ok...

歌唔好聽

整容、做雞

同好👋🏿

小學果陣已經識佢
又唔太覺佢有整容喎
好細個已經好鍾意演野
但真係無乜明星相

樣幾靚腳好正

個樣感覺有啲泳兒

唔應該post咁多圖
認真佢唱歌好好聽 live都幾好
好撚鐘意紫比藍更冷 eric kwok作曲 潘源良詞

泳兒咁多好歌都未上位，幾時到佢

紅唔起係因為佢響英皇出道

啱啱都想講係公司問題

絲打安記

鍾唔鍾意呢首

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思